大家唔好畀非黑即白嘅邏輯誤導

你熱愛返工嘅，假設你係返立法會，假設全港大塞車，地鐵全綫訊號故障，請你行路都繼續行去立法會返工

你唔熱愛返工，唔中意刺激，熱愛旅遊、遊車河嘅，請守法體驗一流港鐵服務

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

到時候原本瞓緊嘅、扮瞓嘅都會畀你嘈醒

世界唔係非黑即白，亦唔係周街鬼，假設你藍田出發想去金鐘，你搭鐵可以綠綫轉紅綫，又可以紫綫轉藍綫，去到金鐘就OK。

請問點解要拖慢想出金鐘嘅人

到時只會被瞓緊教同扮瞓既屌柒
正如今日d司機屌晒鬼一樣

今日十萬人在金鐘，擋到幾耐？

留條荃灣線已經解決到問題？

佢地連遊行都屌啦

人數少，擋到幾多個鐘？

出金鐘食子彈？
坐地鐵 有人屌 屌埋一份
一齊扮鬼 何需捉鬼

咁不如大家係屋企嘆冷氣打鍵盤

令到反送中運動變到神憎鬼厭 有何益處

重施故技 今朝3點前和理非包圍立法會
令到議員開唔到會就得
唔一定要衝

大家要奉公守法

好多人連請假嘅勇氣都無，
行動可能令佢地有充分射波理由

今日金鐘都一堆人企天橋食花生

食花生嗰啲舒舒服服去搭鐵唔好咩？

要討厭嘅人 如何討好都無用咖
呢5年仲學唔精咩

睇睇一個故事

[搭鐵論][囚徒困境]遊車河兩難 <請入嚟睇個改校規嘅故事>